［連登力量］因支持抗爭而被舊客罷食 長沙灣‘四喜麵包‘老闆哽咽：香港人明白我就可以了

buy

【913 八月十五】 金鐘悼義士

食到佢斷貨

屌你個閪 買撚到佢哽咽

推
實幫你買

推

推推推

全部人同我立即去買

老闆你做定多啲餅驚你之後唔夠賣

[高質國際文宣]全世界同我入黎轉發

不問價買入

買

同香港人講罷食
放心啦老細

光復香港 時代革命
🥮🥮🥮🥮 🥮🥮🥮🥮

啱啱買咗幾盒
依家買兩盒送一盒，收工快啲過去買爆佢送禮

推！今年就剩係買你一間
一齊用港幣懲罰佢

呢間好好食架
佢有隻黑松露朱古力同拳頭咁大既泡芙都好好食！
月餅個手畫包裝又勁靚！
大家快啲支持下
利申幫襯左三年月餅

又係時候中秋了，要買幾盒返屋企擺

平時覺得佢d出品唔好食
但一定搵日衝去買！

屌你唔好賣撚曬 聽日去

屌你老母，

奶共嘅
可以發到盤滿缽滿，
有良心嘅就要比人罷食

往死裏買

除咗西環又多個選擇

老世你仆街啦
買到你牛油麵粉一斤都唔剩呀

廢老先買月餅 廢老先撐警
佢真係蝕死

大家買月餅一定係大班同四喜

批發接唔接?

一定買

推 要買

四喜本來就好食

即買

佢啲奶黃月餅好食！
係用紙盒裝，啲廢老嫌唔夠得體
依家食盒咩，屌你老味
Hktv mall 都有得買

已經叫咗朋友唔好撚買美心
父母話叫代購都話冇貨

利伸：茶味四喜fans
做過廠做過整啲名牌月餅盒
成本100蚊1個盒都見過

一路都冇諗住買，同唔知呢間嘢
琴日專登去咗買3盒

幫襯
Btw第三個月了
蘋果仲打錯字
不撒不散

四喜真心好食
上年見有花生醬味月味
今年本身屋企太多月餅，唔打算買了
但一陣收工都會去買盒茶味支持下

今年送禮自用就買佢地

支持良心店!!

肯定買唔到

pish

買到佢斷貨

你哋唔好買哂佢 留返啲畀我

買撚囇你

我實買你 老闆放心

食到佢冇貨賣！！

買到佢哽咽

如果唔係仲邊有人奶共

支持

買完日日當早餐食！

一齊幫襯

抵到痴線
香港做重要

買到佢冇存貨！！！！

抵我之前日日買

推，連登仔女同我全部買清光

嘩有豆沙正啊 去買返盒試下先!!

啱啦，食完加藤屋就過去買月餅做甜品，fit哂

每年都買月餅

買買買買買!!!
買買買買買!!!
買買買買買!!!

太闆 你睇住買到無貨都得啦

Push and buy

屌你老母 四喜d奶黃月香撚到仆街，年年我都買幾盒，今年我就買多幾盒

四喜好嘢嚟

八月十五殺韃子

你仆街了 肯定比人買斷貨 唔好同我爭

幫手推

你仆街喇 等睇買到斷貨

Buy

今日收工黎買黎送俾親戚

收工即到

老闆，請你準備好，
我地買到你一盒都無得剩！！

抵制美心、榮華同埋奇華

屌 買

Ok buy

push

真係好食
我做一陣打手推下先

105蚊4個迷你月
Size對我女仔嚟講真係啱啱好
配埋香濃紅茶
做下午茶，真係好嘆

我係伯爵茶fans

多謝分享 收工去買

Push

唔緊要嘅老闆即係代表你啲舊客同親人大多都係冇腦藍屍，我哋會幫襯到你斷貨！

門市好多現貨 個人鍾意花生味多D

一定要去支持

推
推
推

買到佢地發達

推到發達

你點對香港人
香港人就點對你
等斷貨啦！

你早d出呢個文, 包你賣斷

同我推撚爆佢 食撚到佢fatfat

要支持！！！陣間去買！

支持良心品牌
抵制藍絲商店

繼續狙擊CCTVB廣告商
今日係維他

維他Facebook Page:

我要佢過唔到中秋
d月餅

敵人反對的

好多商家想賺香港人錢但又要反香港人個核心價值，真係好賤。難得有商家支持香港人理念，一定要支持，甚至要令到佢賺到仆街咁先可以比個d賤商睇清楚香港究竟係邊個話事

一早支持左三盒啦

送禮買八仙報喜啦8個迷你月

Push.

支持示威？睇黎要我用銀紙狠狠教訓你

全世界同我入去買餅

go go go and buy buy buy

唔好講咁多！
買！買！買！

老人家會嫌係紙盒
不過我唔理，都會照買黎送禮

Shut up and take my money

四喜都算出名
我今年都有繼續買

好耐之前做過rthk intern
揾佢拍過documentary
佢係個喜愛香港嘅人 堅持要守護港式麵包
希望大家可以支持佢⋯⋯⋯⋯⋯

其實早排有出過...

今晚去！

華爾登係同一間黎？

831

Okay 放假買返幾盒先

食窮佢！咁撚串

屌今晚去買個奶皇月餅先 想食 利申夜晚真係去

咁仆街食到佢執笠

你死啦 連登仔份人好小氣架
你咁講 等無貨啦

唔撚驚 等等就去買

今晚即去買！

老闆大獲了
呢兩日都唔洗休息

四喜好好食

想唔想俾腦燒燈到減辣？唔想既就…

大家記得留番兩盒比我買

知唔知閂幾點 收工去先

__(:3」ㄥ)__

買撚到佢手都跛

去

up

大班已經跪左割蓆啦

買比長輩食，順便教下佢地區議會投票攻略

老版 你要整定200萬盒

我都係 老人家送八仙報喜
講下環保嗰啲 新潮啲 一般都受

西營盤華爾登都幾多人撐架
大家快d幫手買到佢提早收工

朝早新鮮出爐既牛角包好正！
唔順路都要去支持！

食完加藤屋行過去買
啱哂路

年年都有買

maps mark

間野賣既松露朱古力 四蚊大大粒 好好食 自己夾去收銀就得

可以順手過對面王孖記支持吓

得

買到佢無野買

上年買親都冇貨 今年要狂掃

我都係咁諗

岩岩買左3盒月餅支持

唔一定要去總店

包唔包郵？即買

買斷佢

支持！

幫推買撚哂佢
大家加油
我好憎食包

後日返香港就去買個沙律食
連續幾日食自選紅菜頭通粉沙律
食到我下個禮拜返日本做野為止

同我買

收到

Hktv 到有售 不過冇茶味

Gogol

真香港人今年月餅唔駛煩買邊間喇

屌你老母 呢間野咁串
我買撚到佢冇貨提早收檔

又要排隊了

上年花生醬味幾好食

黃屍月餅禍港 一定要買L哂佢

我要茶味個隻唔好賣晒pls

大老細出現鳥

今晚去買

茶味係總店限定
伯爵茶控真係必買

買撚埋下年中秋個份！

仲有佢個焗薯

佢仆街 準備日日ot 整餅啦

piah

Buy buy buy

買咗三盒就食晒
月餅好食個盒又靚

買左

哽咽

Hktvmall無哂
邊到有貨

收工去買先

一陣去買！

有無得搞網上訂？包你供不應求

推！

收七點過到去都收工

價錢仲好經濟實惠
諗唔到唔買佢既理由

咪係 你睇下渣哥間野
只怕你同員工捱壞身子了

買佢啦就 邊個小朋友想食月餅 哥哥出錢

茶味係長沙灣間店？有冇得打電話留貨架

已買

好嘢 唔洗食d護旗手月餅
呢間d月餅堅好食
9衝去誠品買～

一齊買！

推，唔好再食大集團，支持返小店

食過佢隻花生味，係幾好食

絕對明白，今年我都特登入去買，幾好食

良心店鋪要支持，上星期買咗兩盒

Push

831黑警恐襲 721元朗恐怖襲擊 811黑警還眼 #星火： 98190979 #民陣: 65499452 我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

港島去華爾登 九龍去四喜

推 去買呀

繕稿集中營飲食男女

佢地個伯爵茶 年年買幾盒

買到斷貨！！！

一陣黎掃貨！！！！

gogogo

痴線 香港人明白便可以都講得出
我就去買到佢日日ot 16小時

兔仔嗰盒勁可愛

老闆你大撚獲la，買撚到你斷貨呀
整定多d都得la你

喂啊收工會唔會無貨架 留返盒茶比我

G持
買到佢冇哂貨

今日經過買一盒支持

利申：唔鐘意食月餅

放工去買

買買買，就是那麼簡單

最近好似好多人話英文嘅文宣唔夠，又話鬼佬想睇到啲翻譯左嘅新聞。其實又班香港人已經做緊架啦。
（跪求幫推） 其實香港有班人好努力做翻譯

我哋網站叫，我哋每日都會將香港嘅新聞翻譯再放上fb，tg，同埋twitter。小弟p牌冇得推po，唯有靠大家幫手推到外國人都知香港發生咩事。
Facebook:

Instagram:

Twitter:

推 五大訴求 缺一不可 打狗救人 9月7機場交通測試 9月8美領集會 915民陣大遊行 撤回已不是重點 解散警隊 追究刑責 721 85 811 831警黑勾結 無差別恐襲

留返盒比我聽日買

你班仆街咪撚買哂啊 留返盒嚟

已經搭黨鐵去緊 冇人夠我快
利申 黨鐵有promote 跳閘唔洗比錢 建議大家有活動去坐免費車

你兩個老闆同我地做多d貨！買到你斷貨

唔食月餅！
都去幫襯其他嘢食

Mark底買

振興本土經濟，打擊紅色資本。

慘 準備要OT整餅了

訂月餅=捐錢比義士

你地班賤人咁快手買曬HKTVMALL缺貨呀

你睇住呀d黃屍暴徒買到你冇貨賣呀

仆你個街今日收工就專登過嚟買，排到你加藤屋噉提早賣完早啲返去團圓

想吃

幹你娘買爆

法案一過，之後有咩行動？

連登仔同我食晒佢

我要食月餅

真係好難得

👌👌吹雞

咪同我爭

支持支持支持支持支持

不撒不散，係邊稿打錯定餅舖打錯？

屌你地 買到人地斷貨我地點買
留番啲好喎

屌你啦，準備ot整餅啦

記底個地址先 要去買

買咗幾盒了

收工去掃貨先
利申：附近返工，lunch未睇到個post

年年都買四喜
佢地個奶皇月 同 伯爵茶月 堅好味

開到幾點 ? 我買兩盒送比人 代替往年買開既奇華

吊，呢間真心自己人，終於有人重視

呢啲咁嘅暴徒餅店，一齊用錢懲罰佢

長沙灣街坊表示將大大力支持

買黎請埋比黑警食

買撚爆佢

收工買

見到有花生醬味，屌好吸引

10盒以上 有早鳥優惠
下年可以早啲預備

建議

送禮老人家就八仙穩陣
（個盒大啲，好意頭）
送禮外國朋友，緊係越奇怪越鍾意

配英式紅茶真係好正
紅豆可能配返中式香片普洱會好啲

茶味四喜打手

買到佢地斷貨

買還買，留番盒比我

邊間誠品有？
會唔會俾誠品抽好多佣

未買月餅, 買翻盒先

黃屍暴徒快啲買到佢無貨！

g持

你仆街啦一陣做到唔停手

推, 要支持

放工去買翻兩盒先

買買買!

G持佢

推到佢無哂貨賣

放工買關公

屌間野係荔枝角 出錯左去長沙灣

唔撚買到佢開分店我屌哂你地老母

深水埗舊客誠意推介四喜

好近姐

買到佢提早收爐 賀中秋
仆你個街邊個唔買？割！

原本想偷懶上HKTVmall 買，但已經賣到缺貨親自去！

屌哂你地 HKTVmall 冇哂貨

呢間野好早收工，成日想買野都買唔到

屌焗住我親身去買

好靚

推爆佢呀

佢啲嘢好好食㗎

買到佢聽日收爐

已買，香港人只食香港出品良心月餅

準備定上市啦你

好想買

幫佢買 拜託

買左佢個奶黃月餅 不過好濕好唔掂

HKTV所有口味都已經缺晒貨

荔枝角
你可以試下打

入多啲，9.13中秋活動街坊有嘢食

買啦屌

Support!!!

點去

放心，大把人食

睇下恆香就知

買到佢喊 做到佢喊

lihkg gogogo!

手快有手慢冇

買曬佢

食開佢

唔係卦

佢個紙盒先最正呀，果個手繪風的畫面，而家買少見少呀
年年都去幫襯佢買月餅

全撚部人同我去排隊！

呢啲真係要買 好過買大班

伯爵茶月

四喜mark底
過2日去買

有冇人買完一齊派比公公婆婆食

瘋狂幫襯佢

今年只係食你一間月餅

四喜同華爾登同一間？

我們藍絲要把它買光！不要讓黃絲吃到！

食月餅梗係齋啡

買爆！

今日去買，希望有貨

香港人真係

舊客都就死
我地新客大把人食

買撚到佢斷哂貨呀！

係咪買二送一緊

原本諗唔到今年買邊間，依家諗到了

一定幫襯！

HKTV MALL已經賣哂
幾時番貨

要幫襯

買到你無貨

茶味正~ 上年已經幫襯開~
支持小店

買！！！

hktvmall 賣晒

屌你啦 大班都噏得出

要買

唔好玩啦
連自用都無貨 仲派....
我都係想真自用姐，hktvmall無鳩曬

支持獨裁嗰啲死咗佢吧啦

屌 咁抵又本土
冇理由唔衝

買撚到佢哽咽

你信唔信我地買撚到你做唔切餅呀嗱

收幾點，今晚放工去

舊既唔去新既唔嚟
老闆加油

可惜我唔like食奶黃

爆買，買撚到你怕

係.

留返兩盒俾我呀

爆買!

一方有難 八方支援！
買到佢斷貨！

紅豆？豆沙味佢新出

買！！

幫襯啦 香港人

好似好難食
不過照買

仲有其他味！

誠品有得賣

幾時搞過 良心企業感謝日
去幫補支持我地的小店

巴打你係咪食得曬架
留返啲等我今日收工去買好喎

以下錯重點:

睇番篇報導，會唔會係連記者都寫錯個「撤」字呀大佬?!

連登仔一齊買喇喂！！！

今晚去買今年都未買過月餅

黐線 咁平仲要買二送一

早排買完大班，聽日去買埋呢兩日間

推奶茶同花生

贊成

幫推呀

大班跪底加落tvb㗎 小心炒車

幫襯小店好過幫襯大集團啦
又要啲大集團執笠，但又唔罷買
支持屬於香港人嘅小店！

誠品有啊

工廠,工廈區 可能無乜街坊咪早收

我聽日就去買

買定幾百盒等上邊食草時代拎上去換金

同佢買定3 年貨

順便去荔枝角站要求黨鐵交出831cctv

正常月餅如何

大家高台貴手，我想買盒送俾救過我一命既家長

大家買幾盒比藍絲親戚先啦

今年買到你開始懷疑人生

買！

平日好似18:30至19:00左右就關門, 待FC
星期六都開, 日唔知

我哋買，去幫襯~~~

屌，hktvmall無貨啦，你班仆街。

買呀

邊個重買美心大班，快d推個post比佢地睇

有冇巴絲 幫手買

多謝介紹好野益我

太可惡喇
放工即刻去
幫全家增肥

實在逼人太甚啦係都逼我地要買晒佢

推到長沙灣巴絲見到

買到佢 斷貨

同我買哂佢

買還買 記得食哂唔好浪費食物

支持示威者
大家買多啲
做撚死佢就岩

買撚哂去

買
唔好再買美心

老闆快d上hktvmall 補貨啦 你太早山關門啦

買二送一要多盒咩好啊

老細可以準備做到仆街

有良心既實有人買

淨係買左2個奶黃

推啊

買撚到作冇貨

做野

佢有效期去到9月尾到10月中咁上下
下午茶整返個就食得晒

推
希望以後大家都繼續支持有良心嘅鋪頭，唔好淨係一個訪問嘅熱潮過咗就忘記佢哋

老闆你大鍋喇有排你整，到時供不應求

埋數都埋都你手斷

揾唔到電話
Facebook send 左留言問佢地有冇貨
Btw 佢地太早收
收工趕去都可能黎唔切

已買

會再買

荔枝角門市做緊買二送一 仲唔快啲執門市掃

飛士卜話到7點
一個鐘前仲有齊咁多隻味
但上埋報得罪連登仔唔知今日會唔會賣斷

去買啊！！
買到你斷貨！！！

推
！

果d臭客要唔要都罷啦老闆, 唔洗哽咽既。
因為你講真話而走一班客, 自然會因為你講真話而黎一班客。
最重要係你做緊正確既事, 今日你做既事將來你都唔會後悔。

今年新口味係豆沙
適合冇咁鍾情於奶黃嘅人士

我就會買多盒茶味

你班弱智仔痴撚線架

係時候比人睇下連登力量

想要伯爵茶味呀

push！

老細你仆街了 準備斷貨啦

好想試花生味

老細準備晚晚整餅啦

之前買過兩件裝奶皇，覺得一般，但焗熱之後就變得好好食記住要加熱

老闆入定多D貨

遲左步

喂呀留埋比我呀

你去翠x華x買個包都$10啦
下次擺低$20拎個包走

屌，我盒月餅無啦

食撚到佢斷貨
要話俾為公義而發聲的人及企業
全香港人都撐佢地

老闆準備通宵做月餅

買到佢做唔黎

之前見到好得意 買左一盒送比台灣朋友

佢而家仲要做緊月餅買二送一
平均$70有盒 (一盒四隻迷你SIZE)
款款個盒都唔同 買嚟送禮一流
買咗奶茶花生紅豆奶黃
試咗紅豆 幾好味

利申唔係打手 已買到佢哽咽

買到你斷貨

已經好餓好期待喇
希望收工去到仲有
好食既話年年都買佢既月餅
本身就唔太好傳統月餅

香港無咩多 錢最多

你班友仔唔好咁狼死喎

想買伯爵茶味，希望連登仔手下留情，留盒比我

屌，又準備斷貨

Pishhhh

Goooo

買黎派都照買

喂屌呀我未買呀

買到佢斷現貨，訂單排到出年中秋

大家識做啦

一個二個打手
唔准再推喇我收工買條毛咩

推啦

大家好似都漏咗西環嗰間 支持埋啊

留番一箱比我呀手足

買買買買買

Where? Buy buy buy

買2送1
利申已買

買！買到佢無撚曬為止！

一間西環斜路一間長沙灣工商區,睇你邊間就腳

花生醬味就買到你哽咽

用錢懲罰佢!!!

d包裝有心機
抵買

我老豆話香過大牌子,不過保存期限應該短啲

你班暴徒攪到人地咁好生意

依間要焗一焗，更好食

睇小我地, 買晒佢, 數錢數到你哽咽

同我買到佢落閘冇貨！

尋日睇過 個別味道貨源開始短缺
唔知會唔會再補貨

整餅整到佢哽咽

推到冇貨賣

留名後買

唔好咁快賣晒

買左啦

伯爵茶奶皇月餅好食！
同埋唔多唔少會俾佢個盒個設計吸引到

買買買買買！
支持抗爭嘅都要買！

我如果買都淨係諗住買奶皇ja, 但你話難食就...

Pushhh

呢間支持暴徒既小店，等我買曬佢啲貨睇佢點賣

聽日先去到買 留返盒俾我啊

「佢哋...佢哋買到我整餅都整唔切呀...」

邊隻味好食，聽日去買到佢哽咽

你望望加藤屋食到佢地斷貨

啱啱走個陣見到成班人拉緊大隊去

香港人 做野啦！

買撚到老闆求我唔好再買

幫佢發大財

聽日去買

推 收工去買

個色裝真係設計得好靚 又抵 良心老闆 無唔買嘅理由 買撚爆佢

Where

茶味好撚正
上年開始說買四喜

香港暴徒冇咩多，錢最多。啲錢仲要唔係搶番黎，係辛辛苦苦捱番黎

唔好一個人買咁多
要留翻俾手足買㗎

轉頭出食評

我作為茶味打手，唔評論個人口味
但食奶黃月，一般都建議叮返熱佢食

一陣買

仲有無stock

準備ot啦

搵日去買

幫你買

茶味岩我! 等我放工去買黎食下先

google話8點

老細送番d貨去hktvmall先啦

留名

屌，買黎請我d藍絲親戚食

朋友岩岩買左, 話聽到職員講清倉
但仲有好多係枱面, 快手清埋佢
等佢快啲翻貨

茶味手足係唔可以懶
有心去到荔枝角買盒試下啦

買到你日日OT整餅

一早買左

光復香港

Hktvmall缺晒貨

屌, 去買佢老母

屌我星期三先有時間去買

唔買到斷貨，唔好叫自己做和理非

推
放假幫襯

賣哂未 未有時間買

你大鑊喇
連登仔買到你斷貨

你班仆街留番兩盒比我買好無呀

伯爵茶味好食

仆街放工即刻去買返盒先

屌晒你地 咪撚同我爭呀！！
又要排隊了

買撚到佢後悔哽咽！！

連登仔唔係唔撐下話？？
放工即刻狗衝去買到佢冇貨啦！！！！

茶味正

推
放工係銅記岩岩好

大家下齊買窮佢

所有人唔該出去買撚哂佢

買到佢ot整餅哽咽

Bookmarked

好多人偷步買 放工去到一定無曬

一早買咗

既然罷食咁難 不如叫人去食

明明上兩個禮拜先係四喜買完
睇嚟又要再用現金嚟懲罰吓佢
再懲罰埋華爾登買到佢做唔切

留返兩盒比我ok?

好嬲呀
我要攞錢懲罰佢！

design 好靚

撞

準備ot喇你

推，放工去買

想食紅豆月餅

留返奶黃比我thx

良心老闆

放工仲到你買咩 總店一路出貨一路比人掃

任何國際之間既債務都有繼承義務
慈禧簽果條辛丑條約 一戰果時民國繼續還
仲要還到1938年因爲打二戰窮到pk
去求條約國唔追辛丑賠款先可以停
既然中共自稱滿清正統承繼人
呢張債券自然本利點都要還
唔還既佢講乜差野要用南京條約去收番香港
而且美國政府係未同中共追還錢

一係還錢一係還港

巴打好man

痴撚線HKTV mall 缺曬貨

連登仔同我買撚哂啲月餅

我上年去買要搶既！
勁好食

支持反送中咁串
你準備晚晚都要整月餅啦

放工去排隊

3個都有
四喜都幾早關門（6點幾～7點），想去建議6日去

用錢去懲罰佢

好想支持，希望誠品仲有

食飯會經呢間買包當下午茶喎
啲包幾好食

以後唔敢了

190 蚊 得8 件
會唔會貴左d

Ok98

屌我聽日先得閒去買
你班仆街咪俾我去到見到仲有貨呀

喂啊留返盒俾我

屌那媽…知唔知激嬲黃絲咩後果？

準備定OT 到不要不要啦！！！

全部人去買！

你班仆街買撚哂啦

好

我就走去舖頭買

一早食緊啦

你地班藍絲咪唔好幫襯囉, 我去買

放學狗衝去買

買到佢整唔切

希望大家真係落街買兩盒支持佢哋
唔好得個講字呀香港人

佢10盒以上一般有早鳥優惠
有心買可以下年plan定/同人夾
建議叮返10-20秒先食

巴打

頭已轉

仆街放工我落舖實渣到冇
屌晒你地

仲諗緊要去邊到買無撐警月餅，而家搵到lu 希望未賣哂

612 721 85 811 831

依加重有得買？

仆街，買到佢做唔切

Ok
買到你提早閂門

大家一齊支持!

五大訴求，缺一不可!
#chinazi

所有味都係叮熱好味啲？

學生冇咩錢支持唔到

買呀，放工去！買到你斷貨

仆街了
屋企人話要all in佢
又要日日月餅

留返比我地D大人買啦

買住少少先，過兩日再去買到佢無貨
光復香港 月餅革命
yj

推
我要排到on9先買到

連登仔女全面進場

我日日幫佢買

現在多唔多人排隊買

佢仆街啦 準備ot日日整餅
早午晚下午茶同宵夜都要食

老細你玩完啦 準備比我地買到日日ot整餅啦

買到你 仆街

買到你喊

推呀！支持自己人！

整餅整撚到佢手斷

收皮啦我買到妳整唔切

仲有冇奶黃月餅

你睇下美心賣幾錢

想做唔切 收到

公司係正隔離街，收工即到

個人覺得係，暖暖地
上面有巴打嫌濕，我就唔覺
可能我唔鍾意食太乾
你可以兩樣都試下

冇得停手

收工去總店買，你班仆街

買4盒裝啦傻仔
買2送1 wo

上堂笑撚左

上年 食奶茶花生 奶王
今年 奶花紅豆

自己同fd各要咗盒，個盒好靚

噢 唔識得咁多小店 , 又要去" 懲罰" 佢....

我搭緊車去了

撐阿!! 陣間去買

有良心的人都明白你

手已入，收工前應該賣斷

我正價買，覺得都唔貴
送禮俾長輩就八仙啦
有時候真係買包裝

自己食緊係邊樣平買邊樣

我重申我係茶味打手

你班友咪買撚曬
我聽日先得閒去

上星期經過見到就買左

留番啲比我買啊屌

提大家 茶奶黃 花生奶黃 都要叮熱食

發覺新既紅豆唔係奶黃

簡單食評，整體黎講比平時食開嘅大牌子冇咁甜。

伯爵茶奶皇味：
聞落幾香，有奶皇同檸檬味
食落去檸檬味太搶，略嫌茶味唔夠濃

紅豆味：
咸蛋好香，比其他奶皇味甜，但由於整體所有產品都比外面甜，所以甜度剛好

奶皇味：
比外面嘅冇咁甜，奶味冇咁重，但有少少椰汁香。本人一直唔鍾意太甜，所以覺得幾好。

結論：全部都ok，每樣一盒試下自己鍾唔鍾意啦

買買買！

正經問
家中兩老問有無傳統月餅

買左奶黃8件+伯爵茶

721 831

西環近我地頭 行過會幫襯

咁就想我地黎買？

佢地出錢出力幫我發夢果陣真係仲感動。

留返盒俾我買啊

最最最最最重要！！！
罷買美心集團呀唔該！！！！

伯爵茶係有佛手柑味

誠品有無買二送一

呢間月餅好好食
盒面設計年年唔同
好有心👍🏻

今鋪重唔做撚死你班伙記

以我所知就冇

奶黃
茶味奶黃
花生奶黃

豆沙咸蛋黃

添福2.0
老闆你諗定之後放假去邊玩啦

而家做緊買二送一 好唔應該

一齊去懲罰佢!!!

go go go

放工預埋我

真係買 留個名先

我預備買50盒

去懲罰佢 買都佢自己都冇得食

以前係果邊返學成日幫襯佢

公司係附近，依家行過去買先

下午三點去買
都吾少人買

keep 住買la

我三百磅都黎買番盒過節獨食先
食完先減肥

輕輕推推

呢幾日放工經過去買！

老闆哽咽：日日OT整十八個鐘月餅好撚攰

買佢老母

香港人 買到斷貨

咁近加藤屋
食完過去買個餅喇

垃圾美心用愛支藝人 就賺到痴線

終於諗到月餅買邊間了

上年食過好好食

啲記者中文係咪炒晒 講咗成三個月仲係不撒不散
個撤字真係咁難咩

放心！仲有好多真香港人支持你
一齊買到佢冇貨

推
佢啲嘢好好食

想食花生醬好耐

輕輕力推

替月行道

好唔好食都買咗先
香港人味道

買完 推

食過伯爵茶味焗一焗返熱佢仲好食

有咩推介 未食過

舊的唔去，新的點黎？

岩岩買左幾盒，成間鋪都係人
一齊買到佢哽咽

死黃絲。我等等一收工就衝去經濟制裁你，買你啲月餅。睇下其他人點買你啲月餅食
間野好似收七點，星期日就休息

我地會採取武力清場掃晒你啲月餅

輕輕一推

岩岩買左3盒 見到幾個巴打絲打買緊

721831

收7

個個都話買 驚收工冇貨

仆街！！！今年未得閒去買，出咗新聞又要撲過

呢間好好食仲連蛋批都有

唔好搞我後面啲紅豆

斷貨未

買唔到月餅就買其他野，一齊經濟制裁佢。買曬佢啲貨

呢d 舖頭,
一定要好好懲罰下.

大家一定要用港幣將佢d貨統統下架!!!

推 多謝良心老闆

準備比人買到冇貨未

好撚憎月餅照買送人

今個中秋淨係買你

老闆等我我買

岩岩去左買，荔枝角門市開到7點，收工先去既巴絲打請注意時間

呢兩間有冇賣傳統口味？我鐘意食正香蓮蓉

早幾日買左
幾好食

至憎人哽咽博上報, 買撚到你無貨賣要關門, 然後第二日再買過!

剛剛搭車經過有堆暴徒響舖頭入面搞搞震

唔好同我爭啊

唔留返啲比人

買到你舖頭都冇貨

一定支持

已買，紅豆嗰款好味

屌啊我想食啊留返盒比我啊

我早幾日買唔知

推爆

唔使講野, 收工即刻去買

排隊去買啦 重等

香港人仲唔係即刻去買月餅慶中秋?

買到佢冇貨賣🥮🥮🥮🥮🥮🥮🥮

華爾登果間有但係買就快

幫手啦大家,
又話香港人最多就係錢

咁快冇晒

呢幾日去買

手動轉【白宮聯署 - 更新 09.09.2019 】
當我知道尋晚「最喜愛香港小姐」嘅投票數係 176 萬，我有啲想喊。

1/ 每個聯署簽一個好嘞。簽完記得MARK返自己簽過。

2/ 簽署＞等電郵＞確認簽署＞叫十個朋友簽

《未夠數》
==========
請求美國派美軍拯救香港巿民（最後兩天）

香港政府及警察策動831太子恐怖襲擊，請美國予以制裁

-chinese-college-students-who-disrupted-otherwise-peaceful-pro-hong-kong-protests

買一打呀屌你地快手啦！

1530 現場有10個人排隊中

長沙灣青山道500號百美工業大廈地下B6-8號鋪（荔枝角B1出口）
星期一至六： 06:30 - 19:00
星期日：休息.

一陣就去買

組團買唒佢送比老人家

支持既同時麻煩大家記得罷食濕鳩集團
要堅持呀！

hktv全部冇晒貨啦

放工立刻去買！

比賽，睇下你整得快定連登仔買得快

lp

出錢

唔食都買 送禮

我要買月餅！

有月餅食，開心

屌你老母，唔好推得唔得，未買

前幾日已經買左幾盒送禮自用
荔枝角鋪頭既三文魚批都好好食

各手足食月餅之餘

仲有其他良心舖頭可以幫襯

食嘅有加藤屋
飲嘅有唇茶
雜貨阿布泰國百貨

還有以下舖頭

你地唔好買撚晒，我番黎要買
(利：人在外)

買一打送俾uncle auntie

咁撚串
今晚就做撚到你ot

香港人 買月餅

收工即去

買到佢破產

推 一陣放工就去買

原來今日買2送1

收工即去買 屌那星準備冇野賣啦

我來了

迷你版份量岩岩好，仲要買二送一

茶味
花生味
奶黃味

Fit 爆

平均$70一盒

包裝好正 好鐘意依d懷舊包裝

推呀 買！

仆街喇
一陣會唔會冇得買

人流不停

圖?

唔撚幫襯嘅除咗美心
仲有其他仆街賣港商家
我地要做成一個同路人經濟圈

唔好咁啦你地, 我上次去到添福既時候已經俾人食到收左鋪喇

hktvmall 己無。。。。求入手點

巴打可以試下以下地址

巴打留返啲比人好喎

見到荔枝角話有～今晚去睇運氣

先下手為強，番去試完，好食就再買

我買咗三年，價錢平、好食、包裝靚。
我送俾家中不算年紀太大的長輩，個個都話包裝抵死過癮。

我今年經誠品訂咗七盒！

仆街喇你班仆街留返D黎
黎到都就七點老闆唔好咁早收

頭先3點半仲有茶味

收銀姐姐表示： 你唔快啲就賣晒

誠品都有貨，買斷佢

會去買

問藍絲雙親拎錢買先屌

想食月餅

pusshshshhs

「日日…日日做足十六個鐘…做到料都買唔切呀…」

molamola

舖頭仲有，親自去買啦
等網上送貨，中秋過咗都未有得食

過兩日放假即去買

仲過兩日

推撚爆佢

我屌柒你班連登仔 咪撚再推
我一陣過嚟買

我收深夜啊ching

收唔收卡架
轉頭入㴝掃你30盒

真心正，我見出面d奶黃月成$5x 一粒，我心諗咁貴點食得起，根本負擔唔到

所以呢d良心企業真係要支持 Stand with Hong Kong

買爆佢

親身去舖頭買

聽日收工嚟買

送禮自用首選呀咁多位連登仔

仲諗咩 買啦

喂未收工呀
前線手足留返幾盒黎得唔得呀

個月餅好普通炸wo

間野係正我樓下
平時有幫襯開買包 算平民價 味道都唔差
見到報道即買月餅支持下先！

咁多

收八達通，信用卡唔覺

$70 有四件迷你版，算抵食

拿 一人限買一盒啊巴絲我收工先去到買

說好的多貨？

四喜月餅真心好食！舊年食過同半島月餅有得fight
PS 舊年都要訂先有，今年如果冇左班舊客我地就有口福啦

推，一日三餐

冇曬喇！？

頭先3點半最頂貨架堆滿曬

希望唔好三分鐘熱度,年年都要買

外國撚表示好想買

今日仲會唔會返貨 6:00先走得

一係你就收訂金
一係即刻同我入廚房整餅！

#老闆中秋之前應該都唔洗瞓喇

大家一起去幫助

趕唔切呀今日

中秋拎出黎share

紅豆已經賣曬

現在揸車去買，買哂佢

你班仆街比我抖下得唔得.jpg

好多人排隊
買咗九盒派街坊

屌你岩岩請半日假去緊
留返啲㴝好喎

巴打讓盒紅豆俾我得唔得

各位手下留情，留番啲給我呀！我揸車去掃貸

西營盤嗰間係咪一樣

咁啱下個月搬去長沙灣可以日日食了

你班仆街買到冇撚晒

仲有奶黃 少量奶茶 花生 豆沙 (好似係)

多謝你

啱啱買咗九盒

咁遲先講

伯爵茶味道唔錯

仲有奶皇，茶，花生 紅豆話暫時冇貨

仲有無貨呀
我6點收工先買到

我諗仲買到既 佢仲有好多箱頭

叫師傅OT

我唔單止今年買四喜
以後年年都買四喜only

老細係咪傻咗，明明早一個禮拜冇買二送一，係咪打個和就算

兄弟留番啲給大家好喎

花生味無哂喇
大家收工快d幫佢買埋其他

消防員請入！

幫幫手推倒熱門畀消防睇到

自膠 紅豆先岩

讓返一兩盒黎好冇先

中秋無四喜月餅食,會比前線取笑嫁

買二送一好抵

舖頭唔多見紅豆
我淨係買咗茶味四盒 奶黃五盒
但走個陣好似聽到話賣晒紅豆了

可唔可以留盒比我買

手快有手慢…

宜家又牛肉飯又月餅睇黎要增磅
不過都係食到你冇貨

HKTVmall 有無link
搵唔到

發夢一日消耗3000-4000卡路里

九盒先$630 抵到

大班太子支持學生喎

紅豆個包裝好靚，手足輕手d留翻幾盒比我啊

撐良心老闆！

要佢中秋前賣晒

push 呢間
係四喜附近咋

消防員請入！
幫幫手推倒熱門畀消防睇到

手快有 手慢無

再唔買，分分鐘食炒價

hktvmall 無貨
一係誠品

對面

我就係要幫襯！

大班勁落TVB廣告
TVB新聞抹黑你手足喎

對面嗰間要人！！！！

推
仆街了佢啲月餅會比人搶哂

我話你知

你聽加班加撚到冇得返屋企食飯哽咽好過！

屌你老未全部連燈仔一齊爆買！

買撚到佢晚晚都要趕工！

留伯爵茶味俾我呀

屌你地 HKTVMALL無貨

用行動支持

A-1 唔係藍嫁咩

推到無麵粉

奶皇幾好食

仲諗緊今年去邊買月餅
依家唔洗諗了
大家留返盒比我

A-1 Bakery (日資，英王麵包(香港)有限公司由日本A-1 Bakery Co Ltd全資擁有)

唔知點解啲人話佢藍

可唔可以上網買

香港人 明白了

仲有冇呢兩日都唔得閒買

超合作運動 買到佢做唔到生意

大家幫襯下

仆街仲搭緊巴士，留返d比我啊

瘋狂買

買完大班，聽日繼續買四喜
西環個邊就留返個邊手足買喇

好撚好食wo

推爆佢

四喜老細個藍絲親戚直頭同佢鬧交反面到，係公司同班細嘅講以後係office唔可以有呢間月餅出現。 (心諗食邊間關你L事咩自己同事咪又係圍威喂繼續買)

屌你老母 ot到仆街啦你準備 咁撚串

用港紙令佢落架

老闆今年可以提早過中秋啦

屋企有盒未試 今晚即試! 返黎買到你無貨

Btw 深水埗漢堡bell姐姐都可以去幫襯架

啲人買9盒10盒真係好可恥好仆街
強烈譴責

聽日先有時間去
大家留返一盒俾小妹 咪撚買哂

推
屌! 添福小食 渣哥我都未去過啊!!

比你地買撚哂喇屌
老闆仲有冇淨呀

發國難財

希望佢真係有賺既話捐d比前線義士

老闆你入料，做到聖誕都得啦，我日日都買盒月餅當飯食

之前買左3盒,

2盒比屋企人,一盒比個日本人

可以再買...

四喜真係好撚好食
細細件 又唔濟
呢幾年都買佢
強烈推介
食到變真心打手

好近，聽日過去買！

屌，賣晒未，我都好撚想食，聽講兩箱兩箱咁買

屌好嬲
唔洗食啦你地買撚晒

原來係呢間！真係好靚！我前排行街見到有間賣精品嘅booth賣緊，但我識月餅牌子小，我以為係精品嚟😂 同行老人家話我知以前呢隻月餅都出名先長知識了。

四喜同王孖記都要買啊
一盒四喜兩盒王孖記
現在收工去買

買啊!!!!!!

我去緊 無哂啦？

我食過晒啲話半島九龍酒店出來都唔夠四喜好食 四喜個奶皇唔騷皮又鬆化，班7頭杯葛唔識野dklm

華爾登 仲有貨想放工去

添福好難買我都知
渣哥咁多間分店...
巴打爭氣啲啦

咁佢撐藍屍都可以賺另一邊嫁姐

唔知 今日未得閒去買

排隊等開門

轉頭我現場報到

PUSH!!

仲有貨，不過開始多人
頭先前面個手足買左一箱，懷疑拎黎炒

利申: 買左三盒

推到佢哽咽

仲有冇貨？

現場now, 起碼幾十人排隊

驚去到冇晒貨，點算

多人就岩啦，買到佢冇貨

排緊 真係好多人...

給我買!!! 給我往死裡買!!!

小妹

想買茶味，有冇人可以幫手問下老細四喜門市明天返唔返貨

現場目測廿幾個
有人龍喇

羨慕吧

俾盒我

記住唔好浪費同我食晒啲月餅

我唔貪心架留3盒俾小妹用黎氹未來奶奶歡心

渣架，渣哥都未去過

往死裡買

推
買

可唔可以UPDATE下貨存量呀?

仲有王孖記 華爾登需要支持?

幫我買盒 唔好比班仆街仔搶晒

Earl grey已下架

難d la 買2送1

認真呢
可以 我買20盒

得
大家買撚晒佢

就黎排撚到街尾啦，好勁冇貨

係咪岩岩店員話唔識計數個個

驚

好撚多人呀

我仲企左係度

個店員好好笑完全唔識計

得返原味同花生

呆左

好搞笑

衝呀

Support

20盒 買二送一下嘅
即係會變左廿一盒
即係14盒錢
即係105x14

屌你！留返啲俾我唔得既？

唔撚使講，同我掃

買得多就唔識計

就尼排到街尾

聽日買啦Ching

佢收7點趕唔切呀

得奶黃同花生
聽日會翻貨

盒數先除3 再x2再x價錢就ok
再唔係就3嘅倍數嘅盒數
價錢x0.666666
非3嘅倍數下
就自動補到3嘅倍數
再乘就應該得

放工買

過鳩份，後面啲暴徒無得買啦

四喜個牛角包先係正野, 無月餅都食返個

呢d 19鋪頭要佢整餅整通宵就岩架喇
暴徒等聽日喇

仆街 隊尾
前面留返兩盒比我

其實佢應該俾到第21盒

係呀 佢叫我揀多盒

死黃絲餅舖，買到你閂舖拉閘！

好撚熱 前面快手啲啦

前面快撚d喇屌你

點解而家朝早唔出牛角包
好撚好食

頂，你哋仲痴線過我，我頭尾都係買咗3盒8個裝

四喜個奶黃好有水準，又抵食！值得支持！

伯母條隊好長

舊果班由佢走啦 大把人撐你
想買幾盒但睇個勢唔多似買到

買爆你間鋪

愈黎愈長

得反4個裝。。所以掃左9盒

屌你 影到我

過百人排緊隊

認真

點解咁計

反正全部味都未試過 求其分盒比我
轉數快

奶皇要聽日先有貨

屌 前面班仆街

講笑渣
岩岩先到排緊

半個月前已經買咗佢嘅月餅

班藍絲罷食得幾耐？
傳統包舖既包足料又抵食，D呀婆呀伯唔通真係同個戲子咁日日買美心咩，空氣包買十個都唔飽啦。

大家買完可以過隔離街食個加藤屋啊

買2送一嘛
假設你屌14盒先
買2送一會補7盒
變左廿一盒
咁你買20盒
咪補一盒再俾14盒錢

吹雞買

cls

加藤屋 (長沙灣)
長沙灣長沙灣道680號麗新商業中心地下1-11號舖

咁狼死你條友

乜味都無哂 你地痴線架
利申買左 6花生 6關公

嚟緊 唔好俾佢停

屌！！！！！

各位支持還支持
唔好浪費食物

屌

加油
馬上幫襯你！！！

連登仔出動啦

截尾啦痴線

聽日都仲有貨嫁
今日黎唔切可以聽日再黎

真係cls 好感動

貓貓好得意

發現今期洗錢買野食飯開心左
買完月餅去隔離食個鍋再搭巴士點到點返屋企
好撚正

放工過去已經買唔到雷神 聽日再排

好撚多人呀 巴打絲打好波 希望買到

你班友咁狼死一次買咁多
留番d黎好喎

我未買到嫁

有冇人知佢哋會唔會7點sharp cut人龍 就到

Cut jor la

買完月餅食加藤屋，唔夠飽可以去灃美飲碗湯，再唔夠飽可以去甜記餃子醫肚

有冇人可以換盒關公比我

香港人罷消費得耐
得返錢無計

你唔係諗住淨係買一日呀？

對面街仲有Coffee Question歎靚啡

你唔係諗住我日日可以早收工呀？

Molamola

太過份，要試下先得

日日六點先放工 收皮啦我

我平時收6點東涌
今日偷走出嚟都買唔到關公

無貨都照排啊屌你

各手足深水埗嗰邊仲有好多良心商店
食飯有加藤屋
西餅有王孖記
月餅嘅有四喜
糖水就甜一刻
整電話都有3C維修工作室

大家請多多支持同路人

排完月餅排加藤屋，你班仆街

聽日仲有冇

見你咁串，我就住隔離架姐
有需要既我聽日又去望多次睇下有未
有既咪買定幾盒幫大家換下味

聽日一定有啊員工話

對面仲有加藤屋同coffee question 良心店

between 仲有無貨呀月餅

多多都做俾你啦，
係驚印唔切盒

你班仆街 仲諗住即刻上HKTV買 全部缺貨

你買得黎過左中秋啦

你班撚樣暴徒 死仆街
排乜撚野隊啊 好似啲藍絲咁
盲搶鹽 餓狗搶屎咪一撚定買到囉

去到截左龍 屌你老母

段新聞冇校對,係撤呀,唔係撒

作為茶味四喜打手

唔記得提下大家
伯爵茶係有陣柑橘檸檬嗰種味
並非奶茶咁嘅味
自己衡量下鍾唔鍾意食

奶黃類月餅係叮下好食啲
新出紅豆係豆沙餡，並非奶黃

咁又唔洗咁搏
陣間惡性循環

決定去呢度買嚟派街坊

想問仲有無貨...

去邊到派 我要

你班暴徒，搞到我買唔到月餅

聽日有啊

我要買月餅呀

支持良心店

60盒有餅食

分散投資好嘛

屯門牛表示山長水遠出到黎賣晒

食埋加藤屋先走

屌 咪撚買曬 我未買呀

x2，屋企同公司都冇人食月餅，打算拎去派比街上公公婆婆

笑左

支持本土良心小店

你班仆街衝晒去排隊搞到條隊長過西
都唔知洗唔洗排到九點

堅持呀
買撚到佢哽咽
老闆：哽咽想收工

想買仲有冇得買

岩岩見到大排長龍

如果四喜賣晒， 就支持下對面檔
王孖記果子

FC 左，都係支持我地既

試下叫佢捐多D %俾星火

FB link 俾大家FC

香港人最鍾意用錢扔到人落架

同老闆講番入去繼續整，唔準停

捱多幾日啦
不過癲起上黎佢中秋後賣都會有人掃貨

屌係喎仆街

有無人想用紅豆交換原味奶皇

屌，你班仆街留番盒比我好wo

都叫做支持既

誠品賣晒啦屌

四喜，1個鐘前，條隊去到圖中車房再後面既鋪頭

冇哂啦

又話零售環境好差 市民不願消費

庫爾德戰士憶ISIS駁火場面嘆香港如中東戰場：警察怎能把市民當恐怖分子？

你班連登仔痴線架

半島難食左好多年啦 就算嘉麟樓都係
連登仔唔係唔爭氣啊？

大家之後都要幫襯，雖然坦白講個度係幾隔涉

買到你上市

講真 而家唔隔涉嘅好食野唔會平
好方便就腳嘅平野多數難食

屌買撚到佢日日OT！

老闆你好得罪唔得罪，得罪連登仔
你呢個月唔洗指意放假啦

幫你PUSH

唔洗指意可以準時收工
買到你驚 排到你怕

哇屌
呢間直頭義賣wo
推呢間

得連登 得天下

你班連登仔想做死老闆咩

留番盒比我

我就明天買嘅時候直接同佢講叫佢分一半
捐俾星火

拜託各位不要得一日貨仔
請長期支持良心店舖

已買 買二送一 210蚊三盒真係邊度搵呀大佬
頭先排到七點半都照買到

喂，留番幾盒呢，我屋人食晒，又要走去買

花生友 勁正

幫推
未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

每日任務：
1. 抵制支持「邪惡」「無良」的商店，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
2. 安全情況下跳閘，免費搭港鐵
3. 夜晚十點吶喊！！！
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一個post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest
#FreeHongKong #HongKongProtests #Chinazi
Twitter 共識頻道
5. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
6. 保持獨立思考，分析能力level up，抵抗fake news/ rumour

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.06

留返一盒嚟過中秋啊

d藍絲廢老又窮d血管又塞鳩晒
多數自己煮飯
而後生仔閒時飲飲食食都洗唔少錢
基本上餐餐出街食
好似養心殿個傻鳩陳總咁
企錯邊即刻收晒

Buy!

望望加藤屋想收工都難

其實要逼商家take side就真嘅

連鎖就難d
但d細店/客源多後生仔 都學人公開撐警

推呀屌

聽日收工即刻去買

老細你咪撚諗住出餅房

咁夠薑支持暴徒買到你冇餅賣先

我幫襯咗四喜好多年
佢啲月餅真係好好食好有heart
快啲一人買十盒支持吓

我會要求捐晒俾星火都
不過人人都有選擇權

其實星期56日未必要完全cut消費
但要揀真係愛香港嘅小店幫襯 要起清起楚
個藍黃map未必完全正確

黃大仙附近

係
所以我地要尊重他人選擇
我地可以規勸

大家推完真係要買呀

推手繪靚 又環保

可唔可以留返盒花生醬畀我

推 剛剛買左三盒

我都想試

星期五我返到香港
唔知仲有冇得買

我FD都想買茶味都無哂貨

原來收7點總之放工仆去買

奶茶味最後剩最多，其他味無哂

你班暴徒聽日唔好同我去tst爭野啊！！！

係就收鋪先入貨

今次你仲唔死 做到你無得抖

今晚收舖仲有貨當你贏

今年一盒美心 奇華都無買到 5盒有3盒都係四喜 2盒望月

sure, buy now

邊間良心小店要幫手出聲出聲，買買買

Yup

嘩正呀喂

良心小店MAP

四喜對面，王孖記果子，都係我地果邊架，有月餅買

買買買

屌你 唔好掃曬

依個都可以幫襯，四喜對面

幫推

我要食十個

買到你破產！

買呀!!!!!!!!!!!

撐良心店

無知一問。係咪一定要去貴店光顧？

快啲去食

P牌，人手正評，我唔食傳統月餅，但決定去買完送比老人家，陪佢地慶中秋

好食 無問題

屌晒你地老母，無晒貨啦，好想食呀⋯⋯！

[url]
[/url]

全力支持！

已經無晒啦⋯⋯
HKTVMALL 有5款，全部比連登仔買撚晒。
屌晒佢地老母

買咗3盒，無哂茶味

連登仔
半日都唔夠就全城掃哂

屌 自己食完拍拍patpat走人啦
我都想食

ok buy

一早買左啦

伯爵茶一盒 聽日幾點關 我放工黎買

買買買同我買斷佢

去買！

中秋係一個賞月同團圓嘅日子，起呢個日子有支持「暴徒」嘅人出現，身為正義嘅士者，大家一齊用錢懲罰支持嘅佢地

得喇 你仆街喇
一貼咗上嚟 賣撚到斷貨都似

你班人顛架搶得咁快手
我仲要買架

買！！！！

行動支持

聽日收工買翻幾盒

包裝精美 大家快啲手買啦

聽日收工先去到仲有冇得賣

叫老豆聽日返工去買
間嘢開幾點？ 8點開未

人地fb話我地好小氣

6:30am開

我買唔到紅豆

買唔到伯爵茶。其他味都買左一盒，奶黃好好味 ！

誠品仲有無得買呀

今日去華爾登買香港人月餅
新鮮出爐熱辣辣，香到忍唔住相都無影就食咗
好好食

呢間奶皇月餅好好食
往年好食到搶購一空 買唔到
今年要加倍奉還買多幾盒

大家支持佢

買左了

老闆你仆街啦
我好鐘意食月餅架

留返盒黎啦

你仆街啦，我要食到你啲餅絕種

WHAT THE FUCK?
你地班人嘅良心去左邊呀 掃晒其他人點買

仲有冇豆沙

黃絲不如學下人點罷食啦

自私撚

你班暴徒搞到人生意咁好 做死人

以前踢波路過都買

用錢令到佢下架!

咁𨶙串 , 買到你早啲收鋪 , 等你日日做到冇停手

求吓大家
唔好再推post
我仲未買到茶味呀！

呢檔牛角包好好食，可能我見識少，我覺得係成世食過最好食，所以我成日幫襯

嗚啊 今日OT 到8點
留盒奶黃比我好喎

四喜FB 話聽朝補貨 大家醒水

——————————————————
毋忘所有義士之付出、612、721、805、811、824、825、831、908
唔想啲日期再加就打狗！救人！
無分和勇 團結抗暴
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命
願榮光歸香港

返工返學居民同我全部支持四喜
之前附近返工日日食佢啲包,好味

lets buyyyy

呢間正架！
之前返工成日買黎食

你地撚樣CLS HKTVmall 都無晒貨
要啊叔落街買

好耐無睇TVB, 真係唔知有落TVB 廣告
既然係咁, 就要支持四喜啦

所以我之前提出搞福利組真係有必要性
福利組同黃商傾discount 再放discount 落文宣
第一 可以幫到黃商
第二 可以令中立/藍商小左人幫襯
第三 當中立商見黃商生意咁好就會開始同我地傾 然後潛移默化都變左黃商 而且對我地會增加好感
第四 當以上現像一一出現 藍商就係時候陷家產了

希望大家可以真正作出行動 小弟行動力真係不足

我想買

一齊去長沙灣四月餅

仲有無貨

我警告你地唔好買撚晒我啲月餅 我會同你地反面

唔止cctvb, 重有黨鐵都有落廣告, 不過佢哋俾支那封殺緊

想支持嘅暫時只建議小量入貨, 避免重課跟車太貼同埋留quota俾良心小店

屌你老母食撚到痴肥我都要買番盒

啲包裝好靚留返啲比我買呀

我想買比朋友做生日禮物呀 留下手

學生已經幫左好多

訓身去買

大班都係比人迫跪啫...養咁多人都唔易

我無嘢講 我要見律師

減肥都要食呀

0700 今朝買都有人掃月餅，暫時仲齊口味

已經要排隊買

想放學特登去買 屋企有盒 真係好好味 你地唔好咁快手得唔得

支持
打倒紅色資本

撐香港！撐四喜！

09:00 很想要吧

我會重新整理我既計劃 希望到時會有人支持

首先要整個有效方便嘅搜尋器，因為好難即時上網check到

BUY

買左三盒

tg 有黃業
app 有whatsgap

已支持

黑警罪證 避免阻止大家睇post 以後會用貼link方式推post 請大家有時間㩒入嚟睇一睇 用心記住黑警嘅惡行 手足所受嘅傷
無論如何都絕不可以原諒黑警 要佢哋血債血償 將呢3個月香港人所受嘅苦全部償還
一個人力量太小 如果有遺留 可以自己更新/同我講 亦請有識之士幫手翻譯不同版本
感激大家 光復香港 時代革命
黑警罪證 31/8更新版

你地留返幾盒比我買呀！！！

岩岩去買，揀緊買邊幾盒 每隔30秒就有一位巴打入黎買月餅
大家都互相點一點頭

今朝去四喜買包勁多人買月餅

因支持抗爭而被連登仔掃貨 長沙灣‘四喜麵包‘老闆哽咽

你班暴徒唔好咁快用錢撻到老闆哽咽啦，留個機會俾我做暴徒啦

近幾年都係依間買
啲盒好靚

你班仆街買撚哂啲月餅啦

屌你地班仆街，買撚到無貨
我買唔撚到呀，好想哽咽

今日奶黃賣曬la diu

岩岩去到，全部賣晒，

但想問深水埗有一間八仙餅家係藍定黃？

唔好唔記得華爾登呀

我發覺依家做生意撈少少政治味精就 work
成班港豬完全冇人提呢間野平時係點做生意

你講下

咁你又唔講吓佢平時點？

月餅賣曬 係咁以買咗啲包支持下

我未買，你係咪有料爆

我今日晏晝1:25分去到
嘩,成百人日暴曬住排隊買月餅
隊尾曲到入左工業大廈內

買撚到佢破產

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

琴日放工先見到前面抽住兩盒

有訂有貨
無就等今晚FACEBOOK

廚房入面果個做到R撚哂頭
心諗:做乜鳩

仲諗住收工去，聽日先算

4喜就係我公司附近,而家幫趁左佢!

四喜加黑啤🤤🤤🤤🤤

lish

買唔到原味奶皇
手持 紅豆、花生、奶茶 味月餅
少食多滋味，有無人有奶皇味互換以上口味

手持四喜月餅就有女屌既日子來了

月餅中間開個窿 enjoy

你今日屌左咩口味

屋企無返盒四喜月餅唔知點樣過中秋咁😭

買唔到就去幫襯其他良心小店啦

成盒換得唔得啊 想要盒茶

有無得一盒四件裝奶皇換一盒四件裝花生